[疑難雜症]仲有冇人有玩救世者之樹？

我玩開國服v ser
近排見佢出Rank Reset諗住玩返
咁我一路用開MacBook pro玩
係playonmac裝隻game黎玩
但係衣家裝返一入到選角Lobby就Error
好似係咩VGA CPU memory drive error
我有自己上網研究過啲人普遍都話edit個user.xml個file入邊個resolution mode做2，即係轉佢做windows mode就得，
但我發覺係唔work，
一開game照係fullscreen，
佢自動reset返我改過啲野，
有冇用Mac玩ge巴打遇到同樣問題？求解

我有玩，不過係k服。同埋幫你唔到。
你依家入唔入到game攞到張rank reset 呀？因為17號過後就會自動刪除你攞左未架？